面對現實啦各位 罷工行動必然失敗

啱啱睇到有個熱門post講點解香港人唔響應罷工
無錯我哋可以繼續屌佢哋係港豬
但對成件事無幫忙
佢哋唔罷工 係因為今次社運仲未燒到佢哋
元朗無差別恐襲？我住九龍
警察無出旗射36槍？ 我都唔係示威者

呢場革命要成功 就一定要逆向思考
對於港豬 咩先係最為緊要？

1. 樓
元朗恐襲之後已經有新聞話準買家轉軚 賣家減價
只要呢場運動令到更多地區樓價下瀉
你估隻豬會緊張嗰層仲有20要供既樓
定驚罷工無咗份工？
罷一日工 未必會比人炒
但元朗搞一晚 層樓已經可以跌20萬
當愈嚟愈多人層樓揸唔實/眨值
自然想件事愈快解決
自然叫得醒扮訓既人

2. 返工
香港人有幾熱愛返工大家都知
雖然今朝既不合作活動會有人支持諒解
但肯定有部分怪我哋阻住佢返工
如果香港動盪既程度去到失控程度
外資中資開有念頭撤資/真係結業
咁會點？
哇 即刻驚無收入養家供樓去旅行啦
仲唔係失業之前上街表示不滿？
你會揀罷工定工都無埋？

有時候 人係要迫先會做嘢
每次行動 我哋都損軍折將
參加者唔可以只減不加
我哋要吸納更多人加入
所以勇武係必須
唔好再諗住和理非非
香港人依家非生即死
只要將社運變成真革命 做到全民勇武
我哋成功既機率就更高

如果我哋唔可以令政府回應五大訴求
我哋就應該將茅頭指向林鄭團隊
只要推翻到整個團隊
我哋先令中共知道 香港係由香港人話事
你推多件垃圾出嚟
香港人就掉佢老母落堆填區
你會話要推翻既 係中共？
都係嗰句 我哋要面對現實
美國英國歐盟都未可以推翻中共
難道我哋做得到？
咩解放軍 咩美軍來了我帶路 咩各國制裁
太虛無飄渺 太遙遠
香港人搞返好香港先係首要任務
所以我哋有個明確目標 - 普選
唔單止要推翻林鄭團隊 仲要一人一票
有咗普選 你覺得仲有人摟住啲犬？
到時想點查就回查 要拉既就拉 要放既就放
只要有普選 無論係五大定七大訴求都有計傾

最後重點
拖更多人落水 浸濕佢地個頭 睇下仲點做港豬
勇武係唯一出路 將今次社運真正變成革命
談判條件就係真普選
如果連林鄭團隊都推唔到落台
講咩光復香港？

好似今日有各國對香港發出旅遊警告
咁即係零售業業績會進一步下滑
睇見銅鑼灣sogo咁少土豪蝗就知
一於人人無工開 旅遊業攬炒
到時又有咩商會出嚟發言就唔知啦
商家比壓力政府明顯有力過我哋呢啲廢青啦

大家唔好忘記 兄弟爬山 各自努力
唔好鬧呢個鬧嗰個
好撚煩 成個怨婦咁
又屌人唔罷工
又屌人和理非
不合心意就指住人哋嚟鬧
咁同我哋最討厭既蝗有咩分別？
理性討論下之後既部署仲好啦

何氏墓碑滑倒都唔好開心咁耐
帝吧全軍覆沒都開心半日好啦

如果罷工太少人響應就一齊分析下原因
唔好一味屌人唔參與
再諗下有咩行動可以做

好悲觀咁講
等到開始燒到有焦味啦
果班奴工先會醒架

推

一直都覺得要煲大元朗好唔安全，等啲成個地區啲樓價冧地產佬岀手先有機會
元朗仲有大把新盤起緊

燒！

嘥氣，當日梁游dq，梁天琦坐監，班人咪又係唔出聲，恥笑
今日就屌人唔出聲唔出黎唔係同路人
班人咪又係同宜家班當權者一樣固執獨裁

係
我唔覺得互屌係有用
咁易屌得醒啲會就唔會有咁多港豬啦

唔燒多啲人
又點叫焦土革命呀？

到現在都仲有個港豬呀媽 ……留返條氣 去牆到做下文宣好過

搞到啲地產佬出唔到貨
搞到業主賺少幾十萬
到時就人人響應啦
大財團出一句
好過平民出一百句

前幾日新城市個日 覺得幾

係，文宣要不斷講元朗有老黑冇差佬治安差

罷工後，全部人做自己喜歡嘅嘢。
自己搞買賣，全部唔駛交稅。

點都要面對現實
唔好明明搞幾日罷工都唔成功都要再搞
呢條路未行得通就另闢新路
最多人真係肯罷工既 得12/6

最慘班人仲要屌人，為自己增加敵人
越諗越覺得同公司d高層一樣
成日迫d下屬做on9野一樣

重點係好撚似怨婦
又話老公愛自己
又話奶奶玩針對
鬧得多咪搞到老母教仔咁囉

加油啦
我已經成功將老母由淺藍變做淺黃
會鬧「黑警」

笑又笑過 鬧又鬧過
大家係時候諗下點樣部署
好彩主流民意係企係我哋呢邊
但點樣利用就靠大家一齊傾下

係咪要叫文宣做嘢
煲大元朗啲樓跌價賣家棄單呢樣嘢？

Agger

唔好成日屌人啦
好好哋傾下講下唔得既？

唔好成日齋屌人唔出嚟 唔罷工
如果佢唔想做 唔想遊行 唔想勇武
唔係屌幾句就可以改變佢哋
要試下企係對面既角度諗
點先可以鼓勵/呼籲/引導更多人出嚟
唔係次次拉幾十個
遲早唔夠人就收皮

Push

無錯
例如零售同地產
只要公司出份通告
話叫尊重罷工 只會當放一日無薪假
咁樣就多好多人出嚟啦
而點樣可以令公司表態啦喎

聚焦雙普選

如果有一日可以做到罷工人數係612既兩三倍
已經心滿意足
希望唔係發夢先有機會見到

流程：

搞事->影響生計（打工仔）/樓價（業主）/生意（商人） ->罷工/默許員工罷工->全民皆兵->談判：普選->林鄭團隊收皮->五/七訴求逐樣實現

希望不是夢

唔好話支持咁奢侈
只要佢哋肯默許
唔追究罷工既人就已經好好
但現實就係要政治正確

佢地醒咪就係終於有人阻佢返工囉
我覺得呢一步真係未必行得岩

唔通逼人參與罷工同示威咩

其實試左兩轉，都知反應嘛嘛

pish

就係無得迫
屌亦都無意思
我見佢哋嚟緊好似又諗住叫人罷工
其實成效有幾大 大家有眼見
點解唔面對現實呢？

612就真係最成功既一次
但之後嗰兩次 真係唔多人響應
係咪應該諗其他方法呢？
元朗咁搞反而令到附近間間收舖

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

依家就好似未學行先學走咁
連文宣都未搞好就話第二日罷工
但罷完有咩安排又無講無共識
反而612大家有共識 有目標
前一晚已經爲罷工做準備

每個人都會有自己諗法，你第一句已經話唔支持你嘅人係港豬！你覺得人地仲會聽入耳？只會覺得你說話好難聽好討厭！

年輕人，唔好咁主觀！試下係其他人角度出發，（正如藍絲第一句叫你暴徒，你已經唔撚想理佢第2句）幻想下你係中立人士/藍絲，人地點勸你先會聽？

可以憤怒，但不要魯莽

講理想既人要出都出晒黎
淨低仲未出既的確要講求現實, 即個人利益

2個字
焦土

我好似係話出面有人屌唔罷工既人係港豬
你係咪get錯咗呀Uncle/Auntie?

點都好啦
你嗰句「年輕人」都好搞笑下
理性討論又要講到年齡？
又係食鹽多過我食米嗰啲長輩論？
不如「長輩」你又諗下點樣同年輕人溝通啦

焦士過後 必有重生

所以想嗰班人出嚟
就要浸濕埋佢哋個頭

Keep住團火係好
但唔可以失去理智
周圍屌人呢樣錯嗰樣錯無意思

齊來焦土
萬象更新

我要攬炒

香港人根本唔燒到自己度唔知痛
唔係721無差別攻擊 啲人都唔覺黑警有問題

中啊

地產零售旅遊齊齊炒
睇下扮訓既人仲可以扮到幾時
放長雙眼

不是的！我是好欣賞你地！只不過作為做左10多年律師，俾少少意見而已！

當然你可以當我廢老九up!

問心啦
香港人有時係好自私
睇過個post話元朗嗰晚班白衫軍未衝上月台
有人同車廂入面既人講出面打人
竟然有人會話：打咪打，唔好搞到我就得！
點知......

人人捱打 永不落空

還未講到核心原因。香港人好醒，就算真是全港大罷工一日又掂？林鄭都是當無到。罷工同絕食類似，皆自殘自傷的招式，對文明政府會有D用，對林鄭唔會。

一日罷工變成長期大罷工就有用，但機會更渺茫。

佢地醒果日 係佢係條街比黑社會打 報警 冇人理
咁佢就知驚啦

我認為
我地唔需要好執著得到全部人既認同/諒解
但係一路keep住遊說未明白到成件事既市民
潛移默化咁令到佢地會體諒我地做既野

又或者咁講啦
我哋後生一輩 唔係想偏激鬧人
而係眼見身邊有太多叫唔醒 係到扮訓既人
當有人上街抗爭中槍捱催淚彈既時候
有人可以去深圳飲喜茶唱k
唔係話佢哋無自由選擇享受生活
只係我哋好傷心憤怒
點解有人對香港既慘況視若無睹
有如一隻豬
只著眼糧食溫飽
只著眼嗰間細到可憐既屋
而係豬欄以外既事情一概不理
叫佢哋一聲「港豬」係不齒佢哋既行為
叫佢哋一聲「港豬」係想宣洩憤怒既情緒
互相交流先有進步
無關年齡
無關背景